你地班麻瓜，試吓我既索命咒啦

溫家天啦維阿沙

係愛啊哈利

你....妙麗定校長

Expelliarmus!!!

阿哇旦咔旦呀！
一道綠色光線從牙布的接骨木魔杖射出
樓豬應聲倒地 動也不動
就此犧牲了

妙麗

宇智波反彈！！！

Masturbation X！